### SOLID

#### Single responsibility (Принцип єдиної відповідальності)

Принцип єдиної відповідальності гласить - **"На кожен об'єкт повинен бути покладений один єдиний обов'язок"** або **"Будь-який об'єкт повинен мати лиш одну відповідальність і ця відповідальність повинна бути повністю реалізована в класі об'єкта"** 

Тобто іншими словами - **конкретний клас повинен вирішувати конкретну задачу - ні більше, ні менше**.